$9000 砌機list

想玩Anthem
各位幫幫眼睇吓有冇問題
i5-9600k
Asrock Z370 pro4
EVGA GeForce RTX 2060 XC Ultra Gaming
G.Skill DDR4 Aegis Gaming 8GB 3000 Mhz (F4-3000C16S-8GISB)
Samsung 970 Evo 500GB
如果會cpu超少少嘅話 想問吓火牛同散熱應該揀邊隻？
機箱又有邊隻抵玩？

$9000 budget

z370 你有8代u update bios?
條ram又係on撚9幫x奧/出面d鋪清ryzen2手死貨

火牛650w rmx
機箱 求9其 我唔推focus g
不過以唔係玻璃側板黎講 前面2隻扇 同透390都算係咁

咁換呢兩個係咪ok？
ASRock Z390 Pro4
G.Skill DDR4 Ripjaws V 16GB 3000 Mhz
google咗 focus g $390真係好似幾抵屌
同埋散熱應該揀邊隻

底版唔選ASUS gigabtye MSI既?
我對ASRock 冇乜好印象

仲有RAM得8GB邊夠用 整返16GB KIT啦

係兩條嚟 sor

I7 6700 32G 1080 提供參考 全開超級 非戰鬥60以上 戰鬥40~5X 浮動
轉自台仔巴哈消息測試

參考下睇下夠唔夠勁

focus g 最on9係無屎忽扇...同埋拉線有少少難,因為細箱黎
ram你選返 3600mhz 同cl16 就ok ga啦
3000,3200,3466呢d數字好多amd拎黎玩過,退換機率唔細,你用得9系z板最大係4400,無謂同人爭中頻ram

塔散 求其300蚊一個就得
超到上5ghz再考慮水冷

3600 cl16 好似會超budget

最大問題係你要超頻？

老虎屌閪一鋪過

超得唔多係咪塔散都夠做？

呢條$1727 o唔ok？